羅渣你是我最想留住的幸運

勁能到仆晒街

羅渣是無辜的
一手栽培既史達寧做25仔
呢場報仇了